[環保撚］半送舊教科書，有意自修/當私補教材嘅巴絲入黎睇睇

是咁的
小弟都grad咗一段時間
但最近先立心清一清啲舊教科書
但扔晒佢又好可惜
就諗到不如送比有需要嘅人啦
如果各位巴絲睇啱邊本又唔嫌殘舊就隨便講啦
至於點解標題有個半字呢
如果住得近就冇嘢
但交收地點較遠的話就想收返20蚊車馬費
請原諒小弟住得偏少少

講返先，個4本phy係練習黎
2本mc 2本structural question
2本細嘅就係learning handbook

綠色個本m2 mock paper
用鉛筆做咗mock1幾版
其餘5份mock就完全新嘅

有興趣請留tg講聲
Btw 21號嘅msg可能未咁快覆，大家知咩事

不排除未來會更新，thx

Phy練習都係全新
另外要嘅話盡量成set要，thx

Chem書，缺3、4

push

Push

仲以為大學textbook

sorry 令你失望添
仲讀緊

可以要晒成套phy textboook嗎?

歡迎
tg傾，上面有

MATH 3A+3B同所有PHY書已送出
PUSH

推多下